和理非勇武可以分開走，唔使一齊走

和理非見到防暴攻緊，可以提早走，清空通道俾驚嘅市民走

勇武見到被包抄先想走，就留返前線自己決定

兄弟爬山，各自努力，總之大家最後都要返到屋企